本先知預算到2020年5月16號 香港會有一宗本地確診個案

限聚令再延長28日

無個案都可以延長啦

咁林奠都要扮下嘢
柒極都要化下妝

Lm

準備開健身室，泳池果d
再有限聚令點解釋

照開 照對佢黎講冇沖突
又唔係佢開鋪

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

其實民生野佢冇可能再搞
不過政治野一定搞足

所有mic口罩,乜柒銅心罩都要高度提防

中咗

早左

咁多年終於禁到六四燭光集會

據悉，今日傍晚醫管局新界西聯網接獲通報，表示一名六旬老婦，於葵涌伍若瑜夫人普通科門診求醫後，初步確診武漢肺炎。

【最新】港連續23天本地零確診失守！冇外遊六旬婦初步染疫

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：

唔想講太多 洩露太多天機
我怕受唔住

據悉，威爾斯親王醫院新增1宗初步確診個案，患者34歲女子，正在深切治療部，暫時未知是否本地或輸入個案。

【疫情焦點】港再增3宗巴基斯坦輸入個案 34歲女子初步確診留醫威院ICU

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：